話時話有冇人覺得輸民意嗰條四眼仔有啲似林家謙???

吳國

點解無人起佢底
唔係香港人?

似我一個舊同事

眼鏡似.

會唔會就係佢

hi

林家謙

四眼仔個個差唔多樣架啦

其實係佢

成十年前pt 同事
名都唔記得了

若覺得做阻膠最愉快
為何令手足不釋懷
無謂在爭吵勇武私了成敗
沒法想若黑警都call埋
能令人自首 還是罷手
彷彿怕 民望便冇得很快

—0-0
樓主咁做 輸民意架